我係警總隔離小童群益會同事，希望大家愛護公物

我諗好多人都知警署隔離小童群益會總部開放左休息站，歡迎各位上來休息補給，但唔係去完廁所又唔沖尿，地下有堆紙巾，廁所仲有鞋印阿？

公德心何在？

miss左幅圖添

push

Sorry 有d人好冇公德心

跟住又成地都係水，洗完手一係抹乾佢一係fing落洗手盤啦...辛苦清潔姐姐
平時唔多人用，家陣工作量大增，唔該大家唔好當老奉

推

push thx

一定唔係我地既人
我地咁高質素

雖然唔知係邊個人冇手尾
但阻到你地好對唔住！！
亦希望提提大家有翻啲公德心
人地幫我地唔係必然架！！！

Sorry !

推
對唔住

狗就係狗

麻煩義士們幫手清吓佢

男定女都好記得愛護公物

幫推 去還去都要有番啲公德心

邊個沖邊個就係鬼